根本d藝人既吹奏只係當一盤生意咁睇

佢地心裡面只係得一樣野, 就係有錢唔通唔搵咩, 個市場邊到最多錢
你問下佢地有邊個唔係用iphone, 送仔女去外國
佢地只係以個人既角度, 點樣搵最多錢然後自己用到最好既野
所以連登仔有時唔駛咁認真, 根本只係一門生意